如果肺炎狗死左我去跳COFFIN DANCE, 有冇多3個人一齊

大約米8高
搵多個肥仔係前面做大頭佛
有冇得諗?